美心小姐白色恐佈 美心旗下品牌一覽

有良心嘅人唔該唔好再幫襯

黎明來到要光復這香港
同行兒女為正義時代革命

一定唔撚會再幫襯 屌你老母

送佢終吧啦
咁鍾意送中

推

多到

羅氏家族

咁撚老都唔化

姓羅都有事咩？
維他奶 大快活 大家樂

麻煩出去幫手推哂908 既post上黎，我P牌推唔到

九月八日 聽日呀！！
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

聽日見！

學校Canteen係美心

除左mx幾年前食過一次，個list入面全部都無幫襯過

美心扮同太子女割蓆

大家唔係信丫

幾個月前有係美心買過麵包，好耐之前聽到呢則新聞已經不了

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG